ナノ nano 討論區

歡迎有聽/留意/支持開nano ge朋友入黎討論
啱啱個星期四nano喺emax開咗live
唔知有去嘅朋友覺得點？
我就覺得好正啦
利申 第一次係連登開post

好似今年動漫節黎？

係呀
我都係岩岩知
星期一下晝

係時候SL

好似唔係好多人知

係啊！星期一嚟
等咗好耐
上年都有嚟動漫節，但好Q多人，所以今年要早啲去企返個靚位

打算幾點去？

10點去行下先，之後睇情況

好驚同人逼
希望唔太多人

大家有冇去睇呀

有
我唔駛迫
有位坐

點樣可以有位坐？

去A38到拎
派哂就冇
我係10點半左右去到拎

原來係咁
我以為係fans club果啲
今日比我相像中多人

我以為會再多啲人㗎

你覺得呢埸點呀

幾好呀 大路歌
但果隻新歌我唔識 巴打知唔知歌名係咩？
我見大家打call打得好開心
我唔識打 我當佢rock star咁聽

隻新歌
不過我都唔係好識打，我都係跟人打。

本身得半個鐘
冇咩講野好正常
我都寧願佢唱多2首
其實我想聽rock on多過the crossing
不過有savior of song nevereverland都好開心

原來真係呢隻
我琴日特然係utube見到 聽左次
但呢隻好似冇出碟？
我以為佢會唱新果隻 妖怪旅館ed

冇印象冇岀碟

冇印象有出碟

聽過2次 唔太差
但又冇咩特別feel
呢隻跟邊隻出？ 我wiki過 唔覺眼
The crossing之後有2隻single 一隻出左一隻未出
出左果隻冇gloria

想問下個日除左
the crossing
savior of song
nevereverland
Gloria
依四首之外係米仲有一首歌唱？

No pain no game

推一推~~

ナノ既新歌